[求救]有幫人超速駕駛頂過包嘅入嚟

我上個月超速20km/h，但再扣分就要停牌，搵人頂包會唔會累左人？有冇ching試過？頂左包警方正常會唔會check？
利申: 好似係正面影

相機影車尾個喎

超速超咁多 唔停你牌就真係累咗其他道路使用者

原本唔會 而家你開左post就會了

比得起錢大把人狗衝

正常就唔會check
但頂包係妨礙司法公正，監到有得你坐

你到底有無車牌 3號仔行80 大把百幾係身邊飛過

我明明叫我老婆揸慢啲架啦

報都9成告唔入啦多鳩餘

條友真係唔識架喎

幾年前幫fd頂過，而家係單人囚室回緊你

停鳩你個馬路炸彈牌就啱架啦

交番個牌出黎啦

樓主你可以試下扮精神分裂
超速就認啦
差一次就停牌 公路炸彈

超速已經on9
超速到比相機影仲on9
仲要影到扣晒分非常on9

仲要上連燈應否頂包終極on9

扣分好閒姐
呢d都擺上黎公開問 個下個腦真係有D問題